我正式宣佈私補係全世界最狗也不屌既工！

屌你老尾，中介食水深，一食就食你兩個禮拜人工，家長學生放飛機又不負責任。

首先講中介，正路係頭兩個星期既補習費係家長俾老師，老師兩個星期後再將補習費（佣金）俾中介。如果家長喺兩個星期之後終止補習，老師可以袋一半補習費，另一半俾佣金。

但tutorxk呢間濕尻中介，竟然喺補習開始前叫家長俾哂兩個星期既補習費佢地自己中介先，完全無同我講過。

我喺呢間仆街txtorok中介接既case，係一星期補兩堂，即係要俾人抽兩個星期即四堂既佣金。今日本來應該補第五堂，即係話我啱啱俾人抽哂佣，今堂終於有錢袋落自己袋。但個去到補習地方個仆街學生竟然放飛機，打去電話又唔覆機。山長水遠去到，又預左時間為左同佢補習，如果唔係我去到補習地方再whatsapp佢問佢喺邊，我諗佢都唔會同我講佢今日唔黎補。

所以我俾人抽完四堂水之後就斷左個補習，白白浪費左時間，最後無錢收 如果txtorok唔係私底下叫個家長俾哂啲佣金佢地先，我都仲有一半錢可以袋落袋。依家我一個仙都收唔返。

其實呢啲情況都唔止一次，啲on9家長學生放飛機要上到門拍門無人應要打電話問佢咩事先話唔補，一啲責任感都無。

而txtorok呢間中介係我見過最仆街最無良既中介，一打黎問你接唔接補習既語氣好似你殺左佢全家咁，一黎就響你全朵，連一個「導師」既稱謂都唔加。當個家長打黎同我講話唔補嗰陣，tutorxk啲中介就打黎大聲鬧我，話係我責任，仲命令我即刻打去同個家長講要個家長繼續補我。

總之補習中介死全家，放飛機既家長學生都要死全家

推到補習中介垃圾學生家長仆街死

打跟電話問佢做咩唔返

大家認住tutorxk/txtorok呢間無良中介，唔好再有更多巴絲受害

佢地唔聽

我都試過 個女明明已經中學 仲要乜都由老母同我講都算 個家長話要去商場starbucks補 明明隔離就係佢屋企 喺商場真係好嘈好易分心 都算 順佢意囉 去到個商場 問佢老母佢個女喺邊 屌果陣先話唔補 sorry都冇句 燥撚到喺whatsapp鬧臭個家長一啲責任感都冇 祝佢個女學業進步 之後block鳩埋佢

我有個朋友話啲新移民最鍾意放飛機，有次試過上到人地屋企，對方先話今日唔得閒唔駛補

好撚中肯！新移民無教養無道德無知識，我次次都俾新移民放飛機

用電話search左佢FB
就讀浸信會永隆中學 2015年9月1日到現在
初中?

絲打？

識玩就夾埋個老母同仲介話補完第一堂就唔想補
跟手直接袋錢

放飛機死全家
Btw有電話喺到大家可以玩大佢

巴打做得好，同我個case一樣，諗住打去鬧佢不過佢地兩母女都唔聽

地盤佬>私補狗

玩就算啦
個中介先最仆街

補有錢人通常好少呢種事發生 係啲窮又要私補既先會飛機 方唔係見人補自己又跟風補 貴就唔撚補

中小學補習呢D我係靠人搭人咁R返黎

中介狗一定食你一層錢, tutorgroup hk個類垃圾網站狗也不屌

窮人窮都算，仲要無禮貌無教養

無得比
地盤佬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>私補狗

屌又係支那狗
不過真係覺得絲打好慘
特登入去屯門

真係返唔到起碼都應該朝早講聲先啦
咁撚遲先話唔返，同放飛機有咩分別
睇死呢d學生dse炒撚曬，燒幾廿萬讀完Ive asso之後搵無到工要做洗碗掃地

補習miss

Between 以前試過個家長唔肯入返一半學費$90比我，拖左兩個月，最尾我直接去個學生個學校屌唒鬼咁，佢先死死地氣入返比我，以後都唔跟agent搵補習

之前試左一堂個學生就話唔補

之後佢打黎以為佢追錢
但又唔知咩事又唔係

香港導師協會 屌你老母 兩個禮拜食水深到

btw佢R補習的確幾好聲好氣
可能唔同人

90蚊都拖

如果頭幾堂或者未約好固定時間，我每次上堂前(一日半日前)都會問下學生係咪得閒，補多過一兩個月有固定時間就唔需要

絲打下次都試下？起碼唔使浪費交通時間呀。

利申：最離譜試過上到門同我講今日唔得閒，死死氣搭車走

啱呀，不過我好彩啲係自己接job
個內地女人成日等我上到去先話cut鐘
原本補2個鐘家姐+1個鐘細佬有幾嚿水
佢一cut就夾埋補唔超過兩個鐘
最後嬲嬲地補咗一個幾月就唔肯再補佢兩姐弟
嗰時又覺得我補得好求我繼續補
我先唔補

我係你就乘機加佢價

唔好嬲 打和嗌不如

人無恥即無敵

所以我都整蠱返佢，投訴佢公屋養大狗

補開250/h非中介case

絲打我想補習

外語定係樂器

今次奬門人都有火

個負評中介狗俾？

學術都唔難

識人五科5**，收$500一個鐘

除咗中介之外仲可以點樣搵私補？

私補呢份工真係狗也不屌
中介食水深
好家長又買少見少

好多個學生都係ki_stutor度接
好彩無咩發生樓主既問題
起碼無試過白做無錢收
啲學生放飛機就好難免
屌佢又唔係 唔屌佢又唔撚順氣

巴打好勁 聽講麥明詩以前幫人補習$800一個鐘

錯emoji

咁貴 我細佬之前dse搵左個中學老師補英文都係500一個鐘

唔係我

小弟以前收$160一個鐘

Kong u medic差唔多啦

IB果啲仲誇張

哇 呢個狠

160已經好好，通常啲家長開價80~120

男仔幫人補係咪冇市場

廢J 幫小學生得幾十蚊

大家可以一試

依加d垃圾中介 唔撚理你咩成績都比客你 佢就開開心心賺中介費 屌

聽過有特登扮補習呃仲介費

情況係個學生打從一開始就冇打算長補而係同中介夾定 然後點操作大家都諗到

第日有仔女就推佢去接補習呀Sir/Miss

屌
全部都係朋友家長老師介紹
未試過揾中介

係囉 如果第一堂大家都覺得ok嘅點解唔噉做？一樣畀咁多但畀曬你你都補得有heart啲啦

我都算幾好彩
雖然私補個家庭係基層
但個呀媽好好人
我上親去都有野食
之前都試過有唔同中介打黎問我仲接唔接
有啲中介態度好差就一定唔接
佢地都係靠導師先有糧出咋
之前係extutor搵過都算唔錯

內容方面係認同嘅

但睇唔到樓主有幾有責任心 有幾似導師
學生時期 青少年 犯下錯好正常姐 大家都試過
你年紀大啲就更應該大量啲 似返個導師啦
點解要放人地嘅電話上黎公審人呢

Skytutxr食水都好撚深下

有兩份都係度搵 有一份仲補緊

試過有個中介打比我
問我小五80/hr做唔做
我話我小三都做緊100/hr 小五要收貴啲
但佢即刻話 下 個學生屋企好近你 你5分鐘都行到啦 咁都唔肯做？
聽完更加唔想接

你有冇試過山長水遠入屯門再比人甩底呀？

紅字真係人唔笑狗都吠

我家姐係律師佢叫我去小額錢債開case添

agger
有個中學生仲叫我聽朝叫醒佢
又臨時話唔補
佢就差唔多次次遲到 通常十五分鐘
有一次有野做時間太緊搞到遲左5分鐘
仲比佢話9我
補左幾堂冇補

仲有唔補就直接咪撚補啦
補補下又唔補 又成日話有野做有活動臨時飛機
晒9我時間
大佬依個世界唔係圍住你轉 我都要安排其他活動
比兩舊幾水當自己皇帝
雖然你係比錢果個 但比返少少尊重

外人以為做私補好撚正
衰果面你唔知姐

試過個中介call我叫我接份150既，我話無180唔接，佢話我之前接過150既做咩依家唔接

on撚9，個case成一年前，我補習經驗多左加價都唔得？
唔好妄想中介班狗有邏輯

我補dse，$160應該係公價

你自己處理得唔好 我都係靠中介搵補習 而家開心工作中 月入五千幾

利申 唔會比學生亂調時間同skip堂 一定要佢補返

睇佢打字都知logic好有問題 應都懶得應

有啲家長會借啲依話唔補堂。好多野唔係自己控制到。

D中介狗好無恥專呃岩岩入U既大學生錢
我自己試過俾tutortxxx屈我$2k，後尾我打上去佢hotline同佢理論先變返做200
絲打你要揾補習最好都係親戚朋友介紹好d，一黎唔洗俾中介食錢二黎都有個大d保障家長學生唔會放飛機
明明補習呢樣野係supply and demand點解淨係要學生contribute筆中介費

有時佢駁番你先好笑
但係我試過開聲要收貴啲
有個中介都幫我r
個陣又窮 佢有好好態度我就接左

朋友試過冇比中介費，個中介冇追

啲學生好撚鐘意放飛機

咪撚再搵中介啦 搵番補習社仲好
人工可能少d 但都有$60-80一個鐘 而且又穩定d
有咩事上黎起碼佢仲有間鋪係度比你上去屌

我會再offer時間比佢 以前都會驚唔好意思 隔耐左就知道其實補習係為＄係生意黎 要保障自己利益唔可以比人食住

Agger，有d又調時間又放飛機
我直接同佢講我唔撈喇

之前有個巴打寫左個網站，叫hktutormatch，唔洗收中介費，但冇乜人用

做私補從來唔用中介
靠自己frd撘frd 搵學生
如果樓主係大學生 咁樣搵到兩個三個都唔難
又可以做補習社 係低水啲 但我試過有兩個補習社家長落堂自己搵我想我幫佢小朋友私下補
同埋你補得好 家長又會refer你俾其他朋友
所以真係無乜必要蝕俾中介啦

利申最多個時同時補8個 真係好chur

yes 每個月唔見幾舊水
仲要佢地又廢 一唔補咩都唔會做
到下次見又咩都唔記得晒
咁撚補法點樣進步 成績差又話我教唔好

有無detail?我都想去
好嬲 試過咁多次 點都要俾個教訓啲無良中介同家長學生

頭幾個學生係Agent 介紹，之後個d 全部都係學生介紹學生

利申Core maths補習天王，冇學生拎過4以下

絲打唔理我 我想補英文，我中二

所以我從來都唔搵中介
厚臉皮d R下家長介紹

份補習傾好左係一星期3堂 跟住個家長頭兩星期都各有一日話唔補 變左我要補3個星期先有錢落袋
仲有屌佢老母我有日去到先同我講話唔使補 佢話同撚咗個中介講 但係個家長同中介都無話我知

有個學生自己放時間落果科既時間就係我補果個半鐘
上堂又唔撚聽 功課9做9抄
補完又唔溫 下次又唔記得晒d野
補乜撚野真心
當我神仙咩 冇進步就入我數
我中學補習都係補完再自己溫返陣架啦

男學生要女miss
女學生要女miss
家長都要女miss

咁你話呢

我男人
三個女學生 兩個男

其實都係睇學生睇家長姐
2堂其實好快過 我又唔係咁在意錢
每6,7單有1單補完1,2堂無下文/好難約到時間
習慣就好了 唔洗太在意

利申 男 淨係接女學生case

試過比人嫌早到
屌你老母臭閪當初又係你約o個個時間
早到又無計你錢 同中介屌我太早到 on99

同小學生補，$80

cls

私補搵中介先係狗都不屌

家長有拖糧？

屌我真係好明絲打你感受！我幫人私補左九年試過好多間agent，間間都係抽頭兩星期佣，間間都係仆街，但遇過最賤係hottutor同香港導師會！出價高但你接左單野後，唔係未開始就cancel左，就係補左一堂一個仙都冇就話唔補！唔知係咪樓上巴絲咁講，啲家長一早同佢地夾埋，明知補唔耐都要搵人笨

遇過最撚錢既係係深井海X花園三座3x樓鍾太，講乜撚野同個K3補全科想入名校小學，補左一堂俾左面試技巧佢，第二堂上去個工人唔開門俾我，話mum話已經唔補，想周圍轉下老師試下喎！仲話已經轉過好多個！屌你老味徙人時間

打去問agent佢就話唔知家長咁樣做，又話冇辦法，又話家長唔肯聽佢電話，又話試下再搵啲高人工既俾我喎 呢件事之後blacklist晒啲仆街agent，打黎都唔敢再接新case！

好撚多社會垃圾做私補就以為自己真係老師
見到啲中學都讀唔完就周圍幫人補講到好撚辛苦咁
最撚辛苦係個學生呀！！

不過曾經都補過啲真係好好既家長，會同我夾定補完第一堂就話俾agent知唔適合，第二堂開始就收錢

Hottutor 出名仆街，之前另一個post都有人中伏

絲打我明，唉補習辛酸我都未講哂，試過補左一堂俾哂notes教埋skills之後話唔補
都唔知係咪真係同中介夾埋，呃我啲notes

呢間簡直係好多大學生既惡夢，網上好多人都怒屌過

hottutor點仆街法，同txtorok比邊間仆街啲

我接左兩次佢之後都話要cancel之後我就屌佢一大獲叫佢以後唔撚好再搵我，佢地就冇再打黎

不用分得那麼細

以前真係唔會叫私補
聽到呢個名再諗一諗先知係乜

hottutor果啲係長遠case，你接完仲有成個月先開始，但臨補早兩日先同你講個家長話都係唔使補；
tutorok係開價cheap，試過打黎話單case係屋邨補一個小二一個小五，$60/hr，當我係咩

因為未搵過hottutor，唔知咩情況

如果調轉你接左之後話唔補佢地就會話出律師信

仲會話搵你間學校唱衰你等你grad唔到

「多圖」被騙！無良補習中介呃導師

係，要交乜撚野行政費罰款，我早排先呃鳩佢話過左數，但其實冇，電話又block埋佢，最好佢寄信黎話再唔俾錢就搵人上門追

補習miss

其實某啲中介會等你上完堂打去問家長補成點
家長有少少唔滿意都會氹到佢地換導師
所以揀中介要揀好啲
個人認為ig果啲中介會比較好
因為多數係同學生直接聯絡 唔洗經垃圾家長

實情係成班師奶係度鳩up

我都試過 個太太後尾係咁私下問我可唔可以轉去山卡啦嘅地方幫佢個女補(佢原本報個地址係佢親戚)我唔肯之後就咁白補

其實唔搵中介仲有咩方法？

自己住屯門 由細住到大 都係一個屯門人
但一定唔會接返屯門既補習
明明呢區啲人唔算特別窮 但就成日扮窮 話無錢就唔補
無錢唔緊要 咁你一開始就唔好搵私補啦 你要平咪去補習社 何必晒大家時間？
屯門多mk仔mk妹就大家都知 得閒又話唔補 話要去學校活動乜乜乜 成績差學咩人去玩？
啲呀媽又完全唔管
補黎晒自己時間
所以點都會出去補習 起碼人地真係有心補 唔會亂咁甩堂 有活動會主動同我夾第二日補返
屯門啲濕鳩家長同學生？不了。

做補習話翻個學生廢

用過咁多間覺得得kits tutor有良心d 試一堂個家長唔要我 kits tutor居然問我攞銀行卡num話俾番堂錢我 我o左

千祈唔好用sky咩咩（唔記得 幾年前用） 屌佢老母聲大夾惡咁話小額錢債審裁處見 on撚9

rip，
利申做左三年，冇遇過呢個情況

我都想知

盲腸
唔想張揚到貼街招 又無人際網絡
唯有靠中介

利申 比sky乜乜收左$800

講真你早d同我講唔得閒我無所謂啊 但我專登搭車上到黎你先話今日唔補我真係燥
Skytutor又係仆街 有次佢有單補習我唔想接咁佢又話個家長好想要我 加多d錢俾我都得 咁我見佢咁誠心咪應承
去到補個日問佢點解仲未send地址黎 佢先話個家長嫌我太細個唔補
你明明一早知我year1 又加錢話好想我補 應承左你仲要預留成日先話嫌我細個 真係on99 自此blacklist左skytutor

頂
一開始就好聲好氣勁有禮貌
後尾啲態度轉哂 仲要變左個大陸西同我講野

用過好多間 而家淨係用下面呢3間&ig
其他果啲真係狗也不屌

【想更新下情況】
我同左中介講個家長唔補，問有無一半補習費，佢話有（但唔知到時會唔會反口）

之後個家長同我講話想繼續補，如果我話唔補，係咪就無左一半補習費既錢？

會 因為中介都會問家長
家長話肯補
錯個個一定係你

無教養既屋企
搵再多人同佢補都唔會成材嫁啦
家長都咁無擔當
一世做低層啦

屌，明明仆街既係佢地，好撚火唔想補

收皮啦你 咁佢放你飛機 你咪又係企左係度
處理唔好

以前都俾呢間伏過
仲要賠返錢俾佢on99

無錯，見微知著

建議你唔好繼續補

我前後都賠左幾千

點解要幾千

但唔想蝕錢，如果我有得拎返一半錢即走。
有無巴絲有辦法？

望佢地要咩冇咩，仔女大個學壞做雞做鴨，老豆老母一世冇錢開飯，屌

有冇電話/whatsapp紀錄？

Btw 最好加密

咪臭係，根本導師係最軟弱嗰方，咩都俾人食住，好多都控制唔到
佢係都唔補堂，你吹咩？

其實你有家長聯絡方法，不如同家長私下拆掂佢？
中介唔會維護你利益

唔好再搵中介啦
你係討論區...親子王國又好...咩都好其實好易搵到補習
根本唔洗比中介食錢咁慘

其實一星期三堂 抽頭兩星期果d case
係咪得非八大既人會接？

冇人脈除咗蝕俾濕鳩中介仲可以點
上黎連登r補習又會俾人屌鳩

放飛機咪祝佢地DSE全1囉
利申 好撚憎學生成日改時間又乜又乜 仲要放飛機

屌佢老母 我做補習社都補到成肚氣
得38蚊粒鐘算 等錢使 我做
之後試過唔出糧 返去問老闆 佢話：吓 我唔記得你有返喎 我地唔會呃你錢 乜乜物物解釋一大論
最後揾到張簽到紙證明有返到

38$一個鐘補習都制
比我一早唔做

上面係家長，之後佢個女就終於肯應返我，見下圖

做爛市喎 你係咪考完dse炸

Tutor HK個態度不嬲都差
利申試過

但我個朋友又醒喎，佢可以照收返人錢，例如果日補三個鐘，上到黎你臨時話唔補都要比返三個鐘錢，啲人又肯比果下先好野

屌 on99

私補搵家長介紹啦，識人全職私補平均都有4-500一堂

最撚仆街係家長學生，無責任心，話唔補就唔補，俾錢大撚晒？屌佢全家兜巴刮撚死啲垃圾

我都係tutorhk
抽左我差唔多成千蚊佣

咁無辦法喎

可以試下同家長傾掂數嘅，不過我有個friend就係同家長傾好扮唔補，點知個中介扮係我friend打去學生個屋企話漏左野，發現原來仲有補，結果要賠錢

唔補唔係問題
依d野唔岩就轉
但早d講或者講清楚啦屌

樓主post 左人地電話出黎
比人發現左之後 再繼續同人補會唔會好慚愧

推

唔會，一啲都無
不如問佢要我山長水遠黎到，仲要一句sorry都無，毫無責任感，無同理心，無悔意，佢繼續補我會唔會覺得好慚愧？

做咩要幫佢老母教埋女呢
學我上面話齋，瀟灑d啦

無幫佢教啦，屌都廢事，呢啲人遲早仆街，到時喊都無謂

可以試下用小卒個補習網，我依兩三年喺嗰搵咗4單補習，份份都補到dse/ drop科為止

前面有人話屯門私補好西真係好認同，我3粒5** 1粒5*，淨補屯門補咗4年，最多都係得200/hour。聽到啲成績差我一截嘅friend補市區閒閒地都多我一百幾十，真係好葡萄

唔用中介不知幾正，同個學生熟左又可以頹教

之前試過同學生一齊打 PS

我試過上到個學生屋企 然後佢啊爸開門比我問我今日做咩黎補 我話平時都係今日補，然後佢啊爸先打比佢。先知原來佢個女出左去玩 ，因為個日係公眾假期所以唔記得左要補 佢地仲要好似一啲唔好意思都無

佢主動出高咗價想我繼續補
但我唔想成日留咗時間但又畀佢cut鐘嘥我時間
寧願唔補佢
接其他學生

我個中介都係抽頭兩個星期
上一個男仔又過度活躍又讀寫障礙
又唔係補中介話補個啲
我話唔再補
個吸血中介到今日都未比番錢我呀

我補個男仔都係，不過都未放棄佢。

咁你快d去勸班廢老啦

認真講句
其實私補既風氣真係好差
食住學生無咁price sensitive 呢條水去係咁高學生水
明明係過程中只係做好小野

樓主好慘 希望你都起碼拎番一半錢同祝你搵到d 好既補習家長同學生
講起補習 我試過比親戚介紹補習就瀨野 唉仲慘過比人呃 比親戚唱衰
反而係搵kxxtxxxx 搵既都正正常常

補親都ok 未試過比人放飛機
仲試過叫家長打電話去扮炒我
等我唔洗比中介抽水抽太多

不過啲冇學識又唔識教子女既家長真係幾難頂
以為比左錢補習就一定成績好
唔諗下自己既教育方式
仲要個女一日踩三個補習
我唔肯補都仲要人介紹第二個補習
癲癲地

tutorxk嘅中介費我不嬲唔理佢所謂嘅催入中介費
永遠唔可能自己墊資俾左先 。
邊有貼錢打工呢回事呢？
佢催我入錢，話遲俾罰多10%只係凶9你
你話無錢 其實吹你唔漲

p.s. 係呢間接左8單case 前後三年

以前都做過下卵私補
但個中介抽左水, 仲要消失埋, 家長都搵佢唔到
一開頭啲錢無哂, 果少少錢都袋鬼埋

之後就直接對個家長
但係個條o靚仔無心機讀書, 成日遊雲, 哂心機

其實上到黎唔補可以照收錢

其實唔補你可以CUT佢鐘, 佢個仔啲成績會陪葬

黑雨紅雨計唔計放飛機

教琴一樣

Me too
個學生間學校又多濕鳩野
補嘅時候有時我仲忙過佢
不過個家長好好人 唔知點開口加價

Btw ig有間中介只係收一堂錢
有fd用過好似ok

name?

Hktutormatch唔收錢添

不過冇咩case

去到買埋野飲 call佢 先同我講啱啱先學校走不如今堂唔好上

kitstutor唔得咩

呢間個態度差撚到

咁多間中介 有一間態度好好
打嚟又會__生 咁樣
佣又有上限
我已經扭曲到好樂意比佣佢地

求名

上面有人提過
Ki__tutor

家長cut補習佢地態度好到會wtsapp同你講唔好灰心 會再幫你搵咁
以前仲會幫你講高啲價
最離譜有次佢講價 話頭一個月中四暑假$xxx咁
佢講到家長肯中五開學開始加到$yyy咁

利申 真心覺得態度最緊要 自願做打手

中介清泉 幫佢地全家祈福

我想搵私補 應該去邊到搵

高d 價佢都收多d 錢
大家受惠姐

不過都有啲on9野

有次佢打嚟話
__生，有個學生xxxxxxxx，喺深井
我就話 sorry呀 有啲遠
佢話「好遠咩？」
之後dead咗十秒比佢cut咗線

絲打嘅堂都唔上
我屌啊

佢收頭兩個星期
講高咗佢無着數 。。。。
就係呢次開始 我會介紹啲人用

應該係我太易比人呃

Tutor.medium
印象中係咁串

私補一定要自己找學生/熟人介紹
啲中介呃人架

推，等d學生哥唔好中伏

我係每半年加10蚊咁開價
同佢講每學期/每學年加錢
通常會殺你價
你就係咁易一堂/一個鐘平返5蚊
啲家長會覺得加價加得唔多、好抵
不過按學期/學年加價要一開始補嗰個學生就養成習慣
同埋最好早一個月講掂數
上多三四堂先收新價
家長啲數口真係好好㗎
你兩個人工咁低
一嗌加就加廿蚊啦
預返5蚊平返
到時收95蚊個鐘都好過宜家啦

屌 上面個d唔知係咪kits tutor打手
佢地有d人打電話黎個態度係閪到仆街

個學生白滑腿

試過tutorgroup
家長係新移民
屌你老母
當日2點confirm左
咁5點去到佢樓下
打比個家長 個家長先話唔補
打去搵agent講啦
佢屌鳩我 話我有責任臨去前再打多次電話
話責任係我度
都on9 我即場同佢嘈左鑊
我知d濕鳩家長係顧客姐 大撚咩咁就
屌個日11點完左堂 留係學校等到就5點先去附近
早知返屋企訓一覺好過
垃圾tutorgroup

利申一蚊都唔會賠比呢d垃圾agent
有本事就告鳩我

私補點會搵中介
食水深，一堂又唔方多錢

自己識嘅人介紹仲好啦
補初中一科$230/堂，1.5小時
高中一科$280-300一堂都大把啦

唔通一日打幾十個電話去firm咩？
兩個零鐘前都唔知補唔補到就食屎啦

遇到西家長同西中介真心慘

但有啲私補真係好垃圾 乜準備都唔做 都好意思收人錢
想當年中學第一次搵私補 我f.4 問個miss聯立方程 佢竟然唔識 即刻唔補
第二次 f.6 搵個hku補econ 叫做好少少 但一條past paper都無印比我做 2次去到佢都unun腳揭下我本textbook 最後都係算數 跟補習社好過
到自己升左u幫人補習 我次次都印note有時自己set題目 鳩坐收人幾千銀真心過意唔去

暫時有三單學生妹私補
家長同學生都好好好乖
揾中介係慘 不過新導師唔咁做好難有學生
啲notes 重要係咁去
利申 有個一個星期兩堂 食足四堂

如果無其他方法，可以考慮下"補習告示版"，唔洗中介費，但要幾十蚊月費
btw 有幾個補習學生都係呢個方法搵返黎，如果你補得好，D家長自然會介紹多D個案比你

屌之前就係經中介搵到濕鳩學生同家長 最後吵大獲又唔撚出糧 中介就睬你都有味 理撚得你去死 依家只好自己去小額錢債到告鳩佢

屌真係補習補到一肚火
係就係高人工 高彈性
但係要遇到好學生好家長真係好難
有啲好家長又系學生 有啲系家長但好學生

成撚日都去到佢門口拍門 要打十鳩幾萬個電話比佢 先話我知未返到屋企/去咗玩/有野做
屌 山長水又遠真係好撚躁
仲未下到決心quit

又有啲死都唔肯做野 但係又叫我印練習比佢
積埋積埋做咩？儲夠十份可以換錢？
皇帝唔急太監急
依家係邊個要搵補習？邊個成績跟唔上？

不過最躁都係拖糧
之前有個月結 但係拖咗我兩個幾月都唔比錢我
佢話咩依排無生意未比到錢我住
屌你老母做生意都唔知拖數死全家？
仲夠膽死話叫我第二日上去幫佢補 無錢學咩人補習？乜做生意會比咗件貨客先 條數拖住先嘅咩？
最後打去同佢嘈完一論叫佢入數比我 即時就quit咗
之後補習都唔敢再月結 全部都即堂比

雖然系嘅case仲有好多講唔晒 但係都唔可以抹殺啲好學生好家長嘅 你對我好時我對你好

其實我一開始都好有heart咁補
依家補咗一年 全盛時期一星期10堂
我明白到 補習老師只不過係一件貨
唔好諗住同個學生可以做到亦師亦友
補完落堂收錢 呢段關係就到此為止

Sad but true

認真，依加根本無一個好嘅平台俾私補
以前就話有得係惠康，會所 貼告示板
依加都已經無 本身人脈唔多 除左中介真係唔知有咩方法

食屎啦中介狗

搵我啦唔洗搵中介

利申：中大中文

9up下讀書咁撚辛苦仲幫人補習，無能力就唔好格硬接job啦，仲要無責任感。

on99

屋企人嘅同事
自己親戚
同學介紹
自己師弟師妹
大把途經啦

唔需要咁有heart啦，除非好pay學生上進
留返心機第時俾自己仔女仲好

之前試過寄cv去補習社見工
個職員睇完話想我幫佢小三個仔私補
擺明公器私用
是但啦見佢開價$160 75mins就狗衝
我預備曬啲教材
又問埋佢個仔鐘意咩卡通
買埋貼紙去獎佢
補左一兩次個家長都滿意我
之後問題黎啦
復活節我去旅行話要暫停一次
（通常補星期六）
家長都話冇問題遲啲再contact
咁我去完旅行同佢再約時間
因為黎緊星期六唔得
於是我畀下星期三/六佢
再約下得唔得
佢開始黎料
大意係
我應該個個星期六都補
停一停個仔邊會有進步
bilibali一大段
咁我都回覆話唔好意思
因為今年畢業時間比較唔穩定
佢又話唔係唔畀你請假呀
你提早講咪得
下我咪提早同你講
然後用命令的語氣同我講
下星期三、六都要補
diu我即刻話唔撈
叫佢另外搵老師
當然我依然好有禮貌

Tutorok真係狗也不屌嘅中介

有次上到去補習個家長屋企先知係南亞裔人
但電話完全無提過 亦無通知過 email又無講
淨係話個家長要用英文溝通
但個家長事實上唔多識英文 完全唔知點溝通
個學生仲on9 完全唔識中文咁濟 但要做中文作文同閱讀理解功課 請問我點撚樣用英文教你做中文功課呀
上咗一堂之後 打比中介條友講 佢話佢地有講過係南亞裔人要照補埋淨低嘅3堂
我話要聽返啲錄音 佢地話唔得 因為係咩公司機密
我心諗屌佢老母臭系有乜撚嘢機密 條錄音係我同你嘅對話
最後唔想煩落去 賠撚咗$270
從此以後 無再用過tutorok呢間垃圾中介

梗係自己接啦點會through agent
補緊小學 200$個鐘 但個小朋友成日咀對咀錫我

Final year仲補P3?

做緊兩單私補都係屋企/campus附近
有一個細路係上佢屋企同佢睇youtube 補得勁Hea

不過中介食水真係好撚深

我補緊個小五$230 1.5個鐘
輕鬆錢，又唔算遠

你係女？學生係男？

就係Final year先搵輕鬆野做
唔使備課
前兩年一次過補七個F.6 chur到死

小學生？

一次過七個仲要dse year梗係chur
我覺得補中二至中三四最好
買本練習上堂做
仲要本練習claim返佢父母錢
F2-4啲內容又唔會難

今年我專補小學加返補習社
同啲小朋友相處之後
我都係確定我鐘意教中學
但對學生真係更有耐性
多謝小學啲bb訓練我

利申下年讀PGDE

係 個學生成日話要錫xx姐姐 補緊小一

補習狗
月入六千
又hea 又有得見學生妹正

agger

仆街tutorok
我果陣接左一星期兩堂私補
咁佢收兩個星期錢$1200蚊
我覺得佢冇kit tutor 最多收700蚊個機制已經好on9
但諗住之後一星期可以有兩堂好快賺番
結果去到個學生成日話唔得閒一星期上得一堂
我就變左一個月d 錢比佢食曬
我同tutorok 講佢一星期一堂咋 但佢話合約寫明1200蚊點都要收到呢筆數
叫個家長同個中介講番佢又當我冇到
真係補習補到一肚火
西家長西中介 搭車又遠
補左兩個月佢臨考試果陣唔撚再補個學生
由得佢食屎

補習miss 好想瘋狂補習

識搵一定搵學校老師介紹

其實上到去話唔補，點解唔照收錢，唔比就唔再幫你補，你個仔成績898

我都覺得教中學好好多，部分早熟小六都ok
否則啲細路煩到痴線

Btw pgde係education嘅master?

同佢家長講啦

而家啲學生好早熟

估唔到今時今日資訊咁發達，呢d咁既中介都重生存到，仆街，中介淨係提供網絡平台，重一大堆免責條款，負出咁少，收一堂學費都已經好多，而家重要兩個星期。睇到炆炆地想搞個平台頂撚爛個市佢

學生妹早熟就ok呀

其實係你on9
中介搵補習 係人都知食水深
On9仔

屌 skytutox態度勁差 我幫人補數 有次佢搵我幫個中四女仔補 我話ok 最後冇咗回事 之後再打黎介紹第份 我問佢之前講𠴱份中四女仔點 佢條仆街就話：人地家長揀咗第個男仔啦 個男仔讀精算 phys同chem5* 你都算輸得心服口服啦

屌唔接咪唔接囉 洗唔洗咁樣羞辱人呀 以後佢每次打黎我都扮應承同佢吹好耐水 最後就話時間唔ok唔補

之前上咗u經ki_stutor搵到二個小學生仲補緊，
佢通常係補習當日先俾家長電話我，
我就會whatapp同家長傾定，話我改咗時間上堂，佢又突然唔要個miss咁，中介就連第一堂錢都食唔到，但最後我收佢平啲堂又照上
不過cut到第三個就俾中介屌尻我 話 人地會唔會無啦啦cut你補習呀 咁 又用133打我手機同屋企 態度又好差
之後都唔夠膽搵中介

呢間戇鳩公司我都瀨過嘢
嗰時嬲到打電話去鬧鳩個agent
佢大我話 呢度有電話錄音㗎你小心啲講嘢呀
我繼續屌鳩佢佢就終於搞掂件事

試過介紹個fd去做下私補
我都有建議佢唔好補幼稚園
始終我覺得幼稚園就補習 個老母都唔好服侍
但個陣佢就搵左好耐 接份何文田有錢人補k2
點知就出事喇
佢臨補前比個家長放左兩次飛機
第三次以為補得
佢早左幾個字上去
點知個老母話小朋友要訓教 叫佢等多陣
等等下個老母入埋房 佢就呆係廳度等
等左成個鐘 個老母先出黎
又話等多5分鐘就補得
最終等左個半鐘
佢趕走我個fd話下次再補
哂左個半鐘但冇錢收
個陣同中介講 中介話家長promise下次唔會
話比多次機會個家長
但點知又話個小朋友出水痘唔補得
又拖左兩三星期冇工開

到最後一次我同個fd約左食飯
佢同我講哂啲事
我聽完都覺得on9
叫佢屌個中介 斷左呢份補習
本身第二日佢要補一堂
我地行緊街個陣 個老母又whatsapp佢
話小朋友扭計唔補 又cancel
我叫佢同中介講唔撚做
好彩個中介聽完都覺得個老母過份
話幫我個fd斷左份補習唔洗做

雖然冇蝕到錢但蝕左好多時間
我見完呢個case 更加唔會接有錢人同幼稚園學生

補乜撚野習丫
自己食自己 升到u咪叻仔
點解要幫班廢柴

我
個個學生好似你咁就好

幼稚園都接你個friend自己on9

我母親好錫啲大學生 成日叫我唔好恰佢地
Btw其實啲學生將心比己嘅話 就唔會出現以上咁多慘況

呢個複雜嘅心理戰

點解會咁好
恨唔嚟

200/hr ptgf咁撚平？

有料想爆
Ectutor垃圾
我接左個補習確認哂 幫學生調好哂堂
三月九號搵我 三月十七號話唔補
我所有時間留俾你一個？！

基本上中介呢行得tutorcircle接得過
但如果你公開試無星就唔洗諗
我係呢行都3年 某d中介真係狗也不屌

tutorgroup都好
tutorcircle 唔係我催佢 佢都係前一晚先比學生contact我
成日問唔切野

佢係敏左d 間野似係一個學生run
好似係ust的
但佢起碼有良心囉
佢盡量都做左公開試有5*/5**既導師先
就算無 最最最低都一定有5
服務態度又好 唔會好比上面好多巴打d中介對話圖咁
睇到都覺得西

樓主
你講個條友真係零悔意 唔知自己錯咩

依個真
出撚哂門口 或者係附近地方HEA到臨上堂先話補唔到

個家長成日話個仔病左
臨上堂前半粒鐘先知個仔病咩
由屯門搭巴士搭到去屯門公路先講唔補
ON9

想問Pgde咩科
勁wor，pgde咁難入都入到

發現好多中介都係收頭兩個星期佣 咁頭兩個星期我咪好似白做咁囉？
利申 打算入行

是常識吧
利申試過有幾次上左兩三堂就cut 食晒白果

試過有家長臨補前15分鐘先同我講個仔病左唔使補
本身個家長同細路係好無家教 完全唔識尊重人
好彩住格離屋邨 岩岩著完鞋就可以除翻入房訓

仲有個中學學生玩離家出走
老母又係補前半個鐘先同我講

平時補習已經好撚激氣
堂堂都發火咁滯
而家係連態度都有問題

留名

其實你自己cv夠勁
唔洗靠中介

中文

屌講漏左差啲變左ptgf 補兩姊弟 家姐小一 細佬三歲 兩個都係睇下功課 輕鬆

你咪又係_

做私補做到俾個小學雞錫嘴 真係同ptgf有分別咩

個細路三歲咋屌

三歲補乜鳩

姐姐我讀小一可唔可以幫我補
我要嘴嘴

係咪沙田富豪花園

補習又晒時間又要就時間又賺唔到錢！

你都on99
咁我即係要容忍佢幾多次先算唔正常啊?

屌你老母標題黨
自己搵on9中介遇正仆街學生就話私補狗也不屌
我唔洗搵中介
學生係靚女食撚埋
教條女溫書仲有錢收不知幾爽

衰十一

[報已上]小心補習中介Hottutor 陰招，多收中介費兼無限期拖欠

連登吹水大會又開始

依加啲細路三歲個老母都會搵個姐姐番黎講故事比佢聽 同佢做下連線功課 我係伴讀書僮咋

Cls
繼續

我承認我一時疏忽無掩到學生電話，之後情況更新既時候我已經有注意到要掩學生老母電話。

個家長話佢個女俾人用電話騷擾（唔知係咪真），話唔del post就報警，係咁叫我del post。希望唔係巴絲做，我知好多巴絲都為我感到唔忿氣，連登有愛，但唔好為咗呢啲人搞到俾人告呀

咁樣講完之後應該有更多人打去

不過咁樣犯法咩？

加密放啲對話睇下

我淨係諗到呢個方法，我已經做咗好多野去幫佢叫admin del post，包括唔推post(所以你見我有一排無應你地）、sd email去admin叫佢del post、inbox admin叫佢del post同埋好認真應佢whatsapp，但佢都話我諗住唔理件事話我想不了了之
見佢個女俾人用電話騷擾咁慘（如果真既話），所以我唯有喺到叫巴絲們唔好玩佢電話呀，為唔啲咁既人俾人告好唔值
希望佢唔好再話我唔理件事

咁你應該有排都扲唔返第一堂嘅錢

點解阿

個家長會入比你咩

Hktut**都係食兩星期佣

其實好多間都係

前後都俾人食咗幾千

屌 我依加有個學生應該棄補
不過都好 佢好難教 唔撚聽我講

俾人抽哂水未先？

等多啲巴絲見到呢段野

咁都好啲
不過都預左中介冇咁快過返錢比你

佢唔俾就小額錢債啦咁
巴打你好好，係咁應我

因為我都好憎補習中介

屌你自己搵家長拆啦
永遠唔益中介狗 不過第一堂都係硬食
其實中介狗好仆街 識d frd asso仔5條2扮大學生都唔會check 家長唔識字真係比佢地搵到笨

Facebook有啲group有人出post搵老師/學生
唔駛靠agent啦

喺開始補之前間中介已經問家拎哂兩星期佣，我補完第一堂先知
仆街中介

屌我都遇過d仆街
試過個中介同我講有份補習 約左個時間
到前一兩日我問佢幫手confirm佢先同我講人地搵左第二個補

仆街我咪屌佢唔跟好d我個case搞到我準備埋野先同我講人地搵左第個
仲要過我態度差要record我
火滾咪屌鳩個中介 大把補習搵我唔缺佢一個中介
最好笑佢同我講「員工都要對老闆態度好啦」
我就回佢一句「而家你地中介賺我錢呀邊個係你老闆呀！」

抽哂

之前都係咁試過3-4接左之後先話學生唔補/搵到其他人，真係躁左。好彩後來成功接左個同區嘅小學生，補左一個月個家長話我補得好，介紹左兩個同屋苑嘅細路俾我，100-120/hr，星期一至五都有補，宜家都夠洗嘅，雖然有時臨時甩底係走唔甩架喇，咪當放自己假囉

臨時甩底 家常便飯
期望呢個年代既人尊重同有責任心難過登天

想問大家私補收緊咩價錢？
我k3同小五都係90蚊個鐘 佢地都係公屋 唔好意思收太貴

90$做爛市喎

算係咁啦

巴打們點開口要加價
好似好貪心咁 又驚家長唔同意好7

同佢講話新一學期要按返標準加價

小五個個係因為佢媽媽做清潔 一星期三堂個半鐘 都比成千幾銀我
唉

抽完之後補咗幾堂先

我係你就唔接個case，收錢唔安落，唔收錢又對唔住自己

我都想佢報警㗎，依家我都俾佢誹謗，仲話我都有份騷擾佢個女，清者自清，我信個官會俾返個公道我。同埋，佢話連登巴絲騷擾佢個女，如果無呢回事，佢都會俾人告返轉頭。都係嗰句，個官會有公正裁決。

個後續長到可以再開另一個post講 如果佢咁樣屈巴絲我都嬲，等我仲咁有心機禮貌應佢。
真係唔想有巴絲受委屈

唔好講到好委屈咁喎屌你
一單還一單 你弱智係你既事 中介又係另一件事
為連登巴絲好 洗唔洗認你再世老母？

有好多$110-130/hr既補習我全部嫌太平唔接

我有透過中介補開小學生，好多家長都知中介食水好深，所以補一段時間覺得我補得好就會私底下同我deal或者直接介紹其他學生比我 有得揾都唔好揾中介

我以前做過
俾2個禮拜介紹費之後做左幾年
多左舊零用錢幾好駛
幾十蚊/百幾蚊個鐘陪下d小學雞，陪到佢入大學，何樂而不為

我見過最癲嘅老母係話我偷嘢
全因佢個仔擺左份功課落我個file
又話乜想要就出聲過唔洗偷，
累到佢冇功課交
又話我讀到大學都手腳唔乾淨

另一個就係上到佢屋企成日臨時話唔補
個兩兄弟仲要曳到成日訓係地下睇我裙底
著褲又成日扯我條褲

屌

又推post

巴打year幾？dse咩成積？

你補咩科？

屌佢老母 之前係skytutor搵左份補習
個學生已經好撚無禮貌 每次都教到火滾
兩個禮拜後佢老母話唔撚補
Ok fine 我同中介講拎番一半
佢地一聽到我要拎錢 完全唔撚應 我瘋狂炸佢WhatsApp 佢係已讀不回
賤撚到

我仲要係一個星期去5日 total去撚左十日 屌佢老母臭化系

樓豬

連囝真係唔del

del條毛
去樓主d po睇佢扮死狗

tg: trophysicshk
睇下地點夾，先接

樓豬：個post好快會沉 （不過等我再開個膠post推翻佢上黎

輕輕推

再推

推
等睇樓主仆街死

你地班卜街

咪推

夠啦 唔好再推了

精彩

推到1001

推到起樓主底

pish

都有10堂嘅我諗

唔好推啦

txxxxtone 呀嘛 呢間真係大伏黎

試過接job講到天花龍鳳補完一堂個家長先話長假期離港成個月, 事前完全冇提過 打上去扮無辜乜都唔知, 講唔掂數就兇人話毀約屈人千幾銀 搞到日日打上半去嘈佢浪費哂時間, 如果yr1岩岩出黎又怕事好易畀佢劏到血

乜柒都唔知乜撚都唔關你事咁要你黎做中介托柒咩 唔好做中介直頭做屈錢仲好賺啦

話你黑店呀 TUTORTONE

黑店，食屎啦

而家請左私補 有時私補都會甩底
但係都算啦 廢事又搵過個。。。

push

私補都狗都唔屌
時薪130以上既工邊度搵
少少野係度呻
唔怪得啲人話連登多小朋友

有時每次同佢confirm呢個方法反而更易令佢成日cut堂，問問下就會成日話今日唔得閒補住 反而regular果d就好穩定

有時一星期補兩堂果d 頭兩星期好難捱
exact7ly 心諗 你諗真d係有時間補先apply啦
有d直頭個仔扭計 都未com好就搵補習 黎到又見佢地扭陣計先 一兩堂後好明顯tum唔掂個仔 就話唔補

屌我exac7ly試過
我去到個細佬先話唔肯補
屌晒9我時間

輕輕一推

根本應該杯葛所有中介，到時啲人就自己識係 fb / forum 搵

真係頂佢個肺 佢地就話係咪都比咁多，導師唔係囉，肯比錢中介都係因為預左一補補成年，比兩星期就算，點知 真係好無保障

你有証有據點解要del？
btw希望樓主積下口德

以前細個唔識世界 無留意係去唐樓補習
去到先知原來要行5層樓梯，仲要無燈，早上都係得少少光
上去個時仲有幾個南亞佬上落
嚇到我仆街
上到最高個層仲要左轉右轉 比人溶左都唔會有人救到我咁

同個新移民補左一堂，佢個仔好似有過度活躍症咁....最後，走左之後我打比佢問佢可唔可以話唔搵我補，如果唔係我要賠錢比agent，最多我今日個堂2個鐘我唔收佢錢，佢話可以
轉個頭個大陸里打比agent話我唔補，仲唔肯比番第一堂錢我

最後我賠左兩星期錢+第一堂無收錢，當買個教訓，自己衰on9，地址唔睇清楚又細膽

真心
做中介賤過狗

人呢

😰

我冇用過中介都靠自己識嘅人一個搭一個咁做咗年幾兩年私補啦

個個講到好多人會忽然介紹補習比你咁
有無諗過知遇之恩可遇不可求
但係呢 飯就要日日食

返下啲補習社/教班工先
教教下真係自自然然有人揾你做私補

又上水